祝緒丹係最掂最正宇宙第一討論區(3)

💊祝緒丹討論區💊

演員祝緒丹，活潑好動，演技多變，畢業於中央戲劇學院表演。2019年在新版金庸電視劇《倚天屠龍記》中飾演女主角之一的周芷若，獲得一致好評，被稱為史上最美周芷若。

英文名：Bambi
暱稱：祝祝、丹哥、祝掌萌；香港區：芷Your、牙丹
出生：1992年4月15日（27歲）中國黑龍江省齊齊哈爾市
性格：活潑好動，喜歡聊天，跳舞

影視及簡歷
2017年 三生三世十里桃花 飾玄女

2017年 囧女翻身之嗨如花 飾魯如花

2017年 畫心師 飾岑歡

2017年 一千零一夜 飾周心妍

2018年談判官 飾商碧晨

2019年倚天屠龍記 飾周芷若

待播作品：
一身孤注擲溫柔 飾顧婉凝

心宅獵人 飾元慕青

初戀愛 飾溫靜

不論時裝古代都咁掂。

親民到香港宣傳。

平時鍾意拍片同Fans 交流。

微博

小紅書

抖音

祝緒丹Whatsapp Sticker
by 迪巴拉

by 祝祝係我老婆

祝緒丹資源庫(圖庫、劇集資源) by 迪巴拉

我老婆真係好靚

祝緒丹宇宙第一

痴能線，咁靚既女仔叫咩名
好能圈粉

同問

《囧女翻身之嗨如花》 - 劇集歌曲

1.【祝黨黨歌】何一 - 《親愛的你在哪裡》(片尾曲)

2.叢榮澤萌 -《嗨！如花》(主題曲)

3.叢榮澤萌 - 不良反應(插曲)

4.艾麗雅 - 氧氣罩(插曲)

真係太完美

liked

大家頂住 冇劇播係難推post

呢幾張應該好多年前

我愛勇巴

早期微博
好純

敏黨LM

好耐歷史 名都未改

好正好青春

黨歌好好聽

日日都要聽下先安樂

癡線架

百變祝祝

芷若下面比我食

夠鐘食藥啦巴打

勁charm

左上角

正到仆街

扯左，衰妹淫淫地
又想玩Jer 仔。。。

牙丹又贏

靈丹妙若

淫祝可恥

那種真找不到缺點

隻橙一啲都唔橙

牙Your 係最掂

真，今日先知有個咁靚既女仔

正撚到顛

完美

唉 祝祝嘅缺點係太多優點

全能到仆街

點睇都冇整啦

話整果D 都係眼殘

整唔整都唔重要啦咁靚咁仙

終於有人用靈丹妙若

我改名之前已經有人用左
唯有加個真係前面

邊個改咗唔浦頭

駁唔到

果班無人性，抹黑一個咁純真既女仔

百變祝

拎舊橙都可以咁靚真係得祝祝做到

無整容，真係咪盲反

會 唔 會 太 正

舊橙幾生修到

等我做舊橙啦

依吃貨祝祝性格
好有可能影完食埋舊橙

想比祝祝食

吞我落肚啦

我啱先晚餐下面比芷若食，芷若食到停唔到

55

5

蛛黨留名

歡迎

個橙好橙

好幸福

全世界最幸福嘅橙

其他人做呢個pose會好奇怪
但祝祝就完美carry

真

芷若太完美

系

形容得幾好

牙YOUR 責任太大

呢輯相有啲古怪
但都靚

芷若

黑唇一樣咁靚

有無有人呢個高清版 個轉場好型

黑化妝最正，好想芷若著成咁同我玩sm

比芷若係咁chur住話要，一話要抖下就一鞭打落嚟，然後再用九陰白骨爪幫我打飛機

完

好可愛

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

幫推

醒喇！！

香港人一定要好似牙Your 咁
為左自己地方，對抗暴政

對天下蒼生的承擔

真，大家都係義士

個apps 搞到第二幅圖就變黑白

牙若

唔開心嘅時候再睇返簡直充滿能量

如花真係世界級

係宇宙級

真，完全冇對手

BTW 開埋新post仲有人keep住腐皮

我無嘢講

因為祝祝對手比我拖住

Google 嘢時，無意睇到Google 推介文章，星島
我若又贏

此post已完

牙若真係冇得輸

呢個真

全能到仆街
係我認識過最完美嘅女人

佢起ig 好似瘋狂吹奏芷若 仲特登起微博出post

真係講得好好，
揾唔到反駁嘅奶油

若黨忠實黨員

唔知趙敏一出會唔會變

但其實佢係咩水

Super Junior成員

超話有人講緊 仲有翻譯

泡菜

我祝又成功俘虜一個

芷若仙女

聽人講佢ig淨係吹奏過邱淑貞
第二個就係祝祝

係

我祝

佢幾歲

呢個鐘數發覺個腐皮唔見咗
屌佢老味睇嚟佢唔係bot
係真心膠mon post

應該就36

好老

終於勸掂一個巴打唔好睇唔開
真係一個都不能少

牙祝

鐘意邱淑貞都應該唔細

你朋友？

加入若黨

香港電影90年代之前真係好能紅

sorly 我後生唔熟佢
但後生都應該係個靚女？

豆豆喎，梗係超靚又大波
周星馳有幾套都有佢份

多謝各位連登仔呢一個月以嚟嘅付出

豆豆應該係90年代最靚果幾個之一

咁得閒個個CM都負皮可能佢睇得多慢慢愛上左牙YOUR

有，你睇下我好多留言都咁多負皮就知

agree
以前香港女星，個個都有返咁上下

又愛又恨

靚咀

佢擺明若黨忠實黨員 mon實晒
最快永遠係佢

你個白卡佬緊係吸負啦

可以認識你嗎

真係
佢嘅恨源自佢嘅愛

呢個時期塊面漲d

baby fat 好得意

好想同芷若一齊隱居做對神仙眷侶

好掂

白到同件衫差不多

想學國畫

神仙姐姐咁款

仙女呀

有冇巴打有高清圖

好似書入面走出黎咁

成個故事得佢襯得起呢套衫

呢套真係

想跟如花打工

Cls牙祝正到

pure and true

日日都要睇牙祝d相

祝毒太深

完完全全將原著既芷若帶左出來

同意

勁掂

真.仙女

我愛峨眉

此女只應天上有

張狗真係傻仔黎

張狗應該係眼盲又花心

同意到

一個仙女一個凡人
緊係揀仙女第一

此女只應我擁有

張狗配唔上仙女

張狗話比你知 新鮮感熱情如火既愛情 敵不過 青梅竹馬細水長流既愛情

唔屌科大了
《科大學生會就拒絕閉門會晤行政長官林鄭月娥女士之聲明》

原來已經post3
完全冇心機同埋唔記得睇post

自膠，調返轉先岩

得閒返黎推

個死淫賊

其實係唔夠鍾意 加上佢花心
真係鍾意 根本唔會比其他人誘惑到

張狗只係雞蟲
好彩牙若無畀佢cow 到
條友隨時有性病

巴打你講得啱

配敏G就啱晒，兩個都有性病唔使驚惹到對方

未出第5條女姐，到時多數又變心

有九陽唔怕性病啦

呢樣真 張狗見異思遷

根本唔太關夠唔夠鐘意事，如果本質專一就唔會比人咁易誘惑到而變心，反之亦然

靖兒、過兒完勝

Yes，分別太明顯
楊過後期有幾條靚女鐘意佢但都無動搖過

有愛

可能金庸覺得再係咁就同佢兩個差唔多
所以先寫個賤男出嚟

張狗可恥

愛若能夠永不失去

多d慢鏡圖，磨牙磨牙

仙女吖

微細的動作都能如此完美，除了美斯的變速同祝祝的神情，再不能找到

小花

幾時有新劇

個眼神好正
明明想斬人，但太純，落唔到手，好可愛

同意，真係好可愛

楚楚可憐
好想保護佢

牙your

無忌係腳膠

一個眼神已經交足戲

無得輸

之後玩敏敏隻腳真係狗嚟

pure

好仙氣呀

會唔覺意望耐咗

依家間中會開返芷若黎睇，早期至中段幾好睇

芷若隻腳咁正忍唔到係好正常，我都成日忍唔住奶咗

呢個look真係完美到仆街

好似小龍女既造型

點解趙敏同芷若著既衫style差咁遠

呢套幾時有

仙女

以前既版本好少係造型上突顯到芷若仙女既氣質

但2019呢套就完全將原著個仙女氣質帶左出黎

啱呀
芷若一出場我就覺得點解可以有個咁仙既人

應該有排，但同阮驚天拍個套就好似1月1上

啱吖 峨眉個種脫俗味

點解仙女要喊

真係掂得好交關

當時播到六大派被圍少林先爆呢張圖出黎
之前冇人知有呢個造型
雖然牙若已經開始冇乜戲份

呢套衫真是cls

倚天po仲開唔開

個造型得半集戲份

都係下年先上
姐係今年冇劇睇

wallpaper 見

sorry 呀大家呢排又忙又攰又冇咩mood
少左上水推po
大家真係好給力

我都係呢兩日先上返水
大家都知咩事

why not

呢啲粗重野等我黎

若黨又贏

無敵

無男人把持得住

D仙氣飄曬出嚟

牙YOUR 港女Look勁靚

仲未有人開？

見到了

世界級美腿

真係完美

完美女神

點解唔一早出呢個look
張狗一定把持唔住

如果一早出
其他女會冇訂企

可以完場
屌打全場就唔好啦

每日唔奶返次都訓唔著

與世隔絕咗一日

咩事

小事黎 解決咗

小心！

成個女一既氣勢

Proud of UST

科大學生會評議會：核准捐款10萬港元予立場新聞

冇事就好

ust

雖然Chur 到仆街加爛grade

仲要冇女

太完美

靚樣靚妝靚腳

性格可愛

好正

諗緊睇《囧女》定《畫心師》先

囧女

真 睇咗如花先有動力睇畫心師

如花is the best

善良嘅芷若

果個韓國仔?

係 瘋狂吹奏

識貨 若黨

大陸反泡過哂氣啦
j 返自己本土d 整容G 啦

本土有咩整容G？

我指韓國
之前見佢節目成日撩女仔

咁唔該唔好嚟搞我祝

牙YOUR 紅到去韓國

屌打泡菜妹啦

秒哂成個韓國

駁唔到
諗唔到有對手

鐘意芷若好正常，呢套仲要最後拍到佢咁慘

識貨
鍾意楊逍同芷若

早

呢件都好撚正

最後一集仲要無芷若

完全冇動力睇

最後一集悶到癲，又無打鬥，得個張狗

啱啊，我仲未睇

最尾一集可以唔洗睇

睇左同唔睇係一樣

其實睇48集個陣已經玩緊手機
有芷若先抬頭睇返

好可愛啊

女神

芷若心底話

呢度應該插死張狗，打後就唔使傷心

光明頂個時唔好留手，直接吉佢心臟就以後唔洗傷心

佢吉得落就唔係芷若

一早聽佢師父講殺左呢個無恥淫徒

飛東京 起日本嘅朋友可以撞下

太善良

今晚會同我去膠囊旅館訓同一個膠囊，等我哋兩個親密啲

超掂

芷若對張狗真係好好

張狗就玩弄芷若感情去報恩

張狗可恥，無良心

牙YOUR 細個好得意

蛛兒一早睇穿張狗

所以牙蛛算醒
見到佢唔再係果個心目中既無忌就退出
牙your 可能仲幻想緊無忌仲係細個單純果個無忌

無芷若就無張狗

救左佢三次

見佢病救佢,
餵飯,
幫曾阿牛蛛兒走

岩先睇晒小說
黑化之後芷若奸到幫唔落喎
幾次想殺趙敏
濫殺易三娘杜百當
仲想殺埋俞二殷六

原著有無講佢救走張狗蛛兒？

張狗同趙敏當時搞到佢黑化哂，又變左佢仇人，好難好似本來咁樣wor

因愛成恨

變左前期既趙敏

襯得幾好，好過之前

呢輯真係唔得
牙敏都比佢地搞到青山病人咁

化到塊面太瘦 無食飯咁

支那雞？

4個入面最正常

明天去建設民主中國，救祝祝

Janice man我完全認佢唔到

加油 要救牙祝出苦海

加油

還我牙your!!!

忙到趕唔切簽到

斷左連續簽到
嬲到直接搶#1

芷痛若巴呢個係咩APP?

微博祝祝嘅微博超話

我之前都斷左
好想要補簽卡

祝祝會唔會太爽
有得去東京公幹

夏天，東京熱到死
好似有啲地區仲係澤區

連續簽到，有時真係會唔記得

靚到

好善良 好清純

無錯

蛛兒鬧得無錯咖

希望12點有人提簽到

same day？

賤無忌

您幅圖好正

呢個同意，試過00:01先記得去簽
連續簽咗5X日，就咁斷咗

屌張狗屌左3個post

好波!!!

垃圾張狗

斷簽真係幾灰 不自覺唉咗聲

有得去下都好吖
祝祝會唔會著短褲呢

直頭灰到爆

beautiful leg

屌張狗，3個post都嫌少，
張狗呢啲簡直罄竹難書。

真
呢條撚樣

張狗仲要唔認

明明講中曬

雖然芷若同張狗都有做得唔岩既地方,但唔知點解都係覺得張狗仆街D,可能因為好多野都係佢仆街在先

佢就係芷若黑化嘅原因

goodnight ar your

但芷若又的確之前係島上劃花左蛛兒塊面....
有時真係好難分究竟邊個先係要最唔岩,金庸寫呢PART寫得好高深,明明係有人做左錯事,但唔知點解又覺得唔可以怪哂當時人

例如芷若係島上作案,但其實又唔係出於佢本意,而佢殺蛛兒其實又係因為張狗三心兩意令佢覺得無安全感而驅使左呢件事發生

又例如張狗悔婚,雖然係仆街,但如果結左婚,佢就同左個暪住自己害死蛛兒既人做夫妻

不過張狗見異思遷呢樣就真係事實,如果張狗冇變心,一早比信心芷若,拒絕趙敏,芷若有左安全感,就唔會咁多野發生,更加唔會有後期既黑化芷若出現

咁芷若變壞最大原因講到尾就一定係滅絕喇
就係條廢老搞到芷若多咗份壓力同責任
害咗佢一生
唔係咁嘅話芷若根本唔使理呢啲嘢 就唔會出手偷刀
仲要鐘意張狗呢啲撚樣
真係苦命人

靚腳

我bb蛛真係好醒

is today

斷連之後，真係會無晒心機繼續落下。
我都試過幾次，真係好灰咖

我實比到芷若安全感

滅絕>張狗>趙敏, 3個都應該要為芷若既事負責, 而前兩者係要負最大責任

絕對同意

絕對同意x2

趙敏既介入,觸發左成件事既發生, 本來芷若係可以在滅絕死後直接搵張狗商量拎返刀劍,張狗既性格一定會幫佢,同埋滅絕死前叫芷若如果拎到兵書後要將本兵書交比一個仁勇雙存既人,我諗芷若本身都打算搵到本兵書既話會傳比張狗,可惜趙敏介入,芷若冇機會同張狗商量呢件大事,因為呢件事絕對不能比其他人知,仲要趙敏係蒙古人,如果佢同金毛C王合作,天下就真係無...
所以先引申到後來要"偷"刀劍嫁禍趙敏既事

滅絕

P牌仔報到

歡迎加入若黨

但係趙敏又間接害死滅絕

尋晚芷若咁同我講個陣忍唔住咀咗落去

微波凌步

P牌仔報到，各位蛋殼大家好

歡迎!

我地若黨團結一心

團結一心

新人報到

歡迎新人

大家都好熱情 睇住細佬

條女咩名 好掂

叫 祝緒丹 女神
你好，我係新人。

點解牙Your可以咁掂

牙Your 幫我煮野食短十年命都制

係，仙女嚟

我都係

牙Your D Gif真係無限Loop都咁正

如果機場見到牙Your咁既Look

會狗衝去幫芷若奶腳，一定要奶到出血

揾女神簽名 十 影相

咁我會支持黑警捉你返去毆打

幫自己老婆奶腳點會比狗拉

好似雪咁白

好正呀 點頂

頂唔緊啦

沒有Your～～～贏了世界又如何

Your Your

依個不了好正

越睇越嬲

上黎搵返牙your 仲好

對腳正到

兄弟唔好睇住了，放鬆下先，越睇真係越嬲

睇咗成晚live 好撚谷氣

手足支持住

我會

劉亦菲演花木蘭

搞乜中國人要講英文

好怪

唔啱佢做，應該揾剛陽味重少少

不過佢做小龍女真係好尾機

有無張狗重遇芷若後對芷若沉船個gif

出門了

咁仙女feel
點會分唔到佢係女人

牙菲頂多做小龍女 神仙姐姐
後生D 可以做牙YOUR (不過依家有牙祝屌打佢)
淫盈盈都可以試下
但花木蘭真係唔岩

fyy
衰d 講句，tbb 囡囡古裝無個得

同意。

真 大家都亞洲人

祝祝真係萬能型

米雪

應該係任盈盈

做咩角色都咁掂

哦誤會左tim
任盈盈我想睇鞠婧禕做

咁多年做任盈盈嘅演員都冇個靚

教主果套仲靚過盈盈

真女主

淫盈盈好老婆黎

fyy我可以

I mean 劉亦菲做任ying Ying

真係有ig

同芷若一樣feel

應該唔係佢自己

粉絲團搬嘅 應該係真

Fact check!!

大家可以follow 官方認證

即刻follow 先

2018已開左，但無咩人既？
定係佢fans開？

已follow

問咗芷若，佢ig真係依個

幫推

史上最掂周芷若（祝緒丹）開左ig 咁大件事竟然無人提！？

可能因為飛左日本先更新到
粉絲團唔會亂出post 應該係真

點解得咁少人

若黨去哂邊
無人幫推

佢係咪去出東京
所以先有update Instagram

唔多熟鞠婧禕
係咪都幾紅下？

四千年幾紅嘅 我諗

推了

新演員果堆暫時係幾紅

快到
頭先ins得50人

開Po好有用架

想去日本搵祝祝

ok,sorry, 原來係任盈盈，
我會錯意

撞到佢就好

即刻follow ig

me too

我地係元老IG Fans

牙YOUR IG 要人!! 牙YOUR IG 要人!! 牙YOUR IG 要人!! 牙YOUR IG 要人!! 牙YOUR IG 要人!!

無錯，係開國功臣

已經300

眼仔碌黎碌去 好得意

如果芷若做左你女朋友
會唔會都係咁樣

已follow牙your ig

有無人試吓DM佢

你是芷若妹妹嗎

根據我嘅親身經驗，芷若無咁痴線

我願意

我都願意

係囉...咁少嘅...

真係得50！？

咁我都願意 希望芷若搵我瘋狂試九陰白骨爪

下午係呀，weibo出post fact check
走去follow 牙若果陣係得咁少人
weibo 班友多數都翻唔到牆
或者根本無用ins

好橙
好在有我地香港分部支持下

我晏就睇個陣得30個到

終於過400

HOCC HO BALL

有啲擔心佢

佢好似有加拿大護照, 唔洗驚

不過佢娛樂事業好似畀中共封殺哂
歌都好似無乜再出

比中共封都仲有香港

佢紅過一排其實唔係大富大貴都中產以上, 應該一早兩邊都有樓, 唔洗擔心佢

台灣都有D JOB

40

熱巴冇劇都排28

熱巴一線top 啦
仲紅過佢boss 咁款

牙丹咁低
彭小苒直頭冇份
反而d咩angelababy咁高

啱先起身個陣芷若逼我嚟個morning q，搞到我遲咗出門口

楊冪過氣啦
個樣又老又膠

彭小苒都係紅劇唔紅人咁款

Angelababy演技屎，樣又膠都咁紅真係吹漲

angelababy呢個靠老公靠關係 行狗屎運先有咁既地位 0實力

彭小苒其實都係拍左一套戲係做女主角
我諗憑佢個樣同演技應該紅到既
小楓

推post

咁狗

趁丹哥出國搞事

good morning

牙YOUR

咁既人都係粉絲咩
同張狗有咩分別

其實做乜

FANS 都玩政治=.=?

邊個比負評我=狗

祝祝一於少理繼續更新微博

官方認證ig

因為我唔知道潛水ed
慣左喺其他媒介follow祝祝嘅消息

ig 要有個藍tick先係真正官方 official
認證左之後先會有多好多 followers

牙琪都無tick

祝祝 ig 本來就有好多 account 放佢啲靚相
其實呢個'微博粉絲團認證'嘅祝祝真人嘅ac
定係微博粉絲團喺 ig 嘅 ac

Weibo 問下牙your?

同祝祝傾計?真係可以架?

一定好多狗公搵佢

其實咩事

唔G

飯圈內訌
今朝關左幾個站

班支那仔真係唔掂
希望牙YOUR 落黎香港發展
我娶佢幫佢拎身份證

追星都追到內訌，真係無撚得救

佢同我準備移民去美國了，你唔好再ff

祝祝係無辜架

你明明係意大利

又星期二

米屈

咁突然嘅 尋日仲出post 今日就反面

點解咁都可以內訌

統一意大利先啦

fans club某程度都影響到明星本人...唔該做返好啲啦
咪影衰祝祝得唔得吖

癡線 每個留言秒速收兩個負皮
邊個咁得閒

究竟佢哋內訌D咩

我都想知
明明大家都鍾意祝祝

仲癲過我地
長駐mon po

可能佢先係真粉

嚴重懷疑究竟係咪鍾意祝祝

果D 成日反乜反乜佢自己以前J 劉亦菲就得

為咗爭做大佬？

好癲
佢好愛祝祝

咁都收負皮

佢都幾得閒，咁多時間睇實個post
一定唔使番工果啲

傳說中嘅黑粉 都係fans嘅一種

大佬應該係祝祝 諗唔明佢地有咩好爭

係咪kepa嚟架

隻貓好幸福

可以同祝祝玩

唔知丫

迷敏狗

仲衰過牛奶仔

agger

Bot狗好煩，有膽留言

又多左件新bot

由1個變2個而家3個

杯我地

多謝支持

有時我啲留言成八個bot比負皮

隻貓就好啦

你諗多左

白卡奶需要治療

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

ok,填咗

done，支持

Done

Angelababy都係乖乖做model吧啦
演戲唱歌都咁垃圾

彭小苒着西域裝好靚
佢都算好遲，成28歲先第一次擔正
小楓被人虐得好慘

有無新圖, 好辛苦

芷若, 正苦

同芷若影咗啲閃卡，不過唔會比你哋j

牙Your

好掂

不過D 大陸APP 成日整到個妝太濃
18歲定80歲都係同一個Style

Angelababy 成日都畀大陸屌演技垃圾
但奔跑 真係儲落好多fans
大陸睇流量睇樣仲多過實力

立即精神咗

其實佢點解會紅到 佢未做奔跑吧之前都好似好紅

芷若bb

佢兩個真係Fd都好痴線

快D 一齊再拍戲啦

好想睇佢地2個拍時裝

fd係fd
但好似少見佢兩個現實合照

已填,Thx

祝同月時裝仲靚過楊冪

佢地係咪倚天先開始Fd？
如果係咁佢地見面已經換哂衫古裝

劇情最好係佢地2個係死黨 咁就好睇

對頭會唔會好發揮D

好想同佢哋3p

BTW，蛛黨No．1 Fan 勇者Ching消失左幾日，唔知咩事

歡喜冤家都好正

合照係咪得呢一張

why我啲留言永遠咁多bot比負皮

Google 搵到呢D 細張

懲罰你星期二唔開PO

真係好奇怪
你之前有冇得罪人

因為佢多不必實際既性幻想

*切

我只係分享我同芷若嘅日常生活

依排睇咗啲關於意大利統一運動嘅書，發現到意大利統一嘅難度唔會比德國差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始更新

應該會講下小小背景，然後從1848年開始講。同埋應該唔會太深入，只係用嚟比大家有一個認識

樓主呢 樓主去咗邊 星期二啦

星期三了

噤聲

又比你避過一劫

網上揾到

未入跑男前，做黃曉明sp
叫做有人識lo

有一個負皮bot訓左太好了

原來兩個bot都未訓只不過有一個冇mon得咁密

巧打意

唔使理bot,有祝b就足夠

好想錫落去

小龍女feel

牙your牙your我愛你

嬲嬲

錫番祝祝祝祝唔好嬲

笑到仆街

想睇

咩事
有啲擔心佢

馬車

呢條群真係好透視

好on9啲mon post 狗
我睇佢地mon得幾耐

可能係洗版禁言7日

佢自己曹曦月個post？

cls mon到3am仲有

唔知呀，估炸
去其他post 講商業宣傳野都會禁7日

條眉做咩畫到咁粗

我幫芷若畫個陣有少少失手，好彩佢冇鬧我，仲錫咗我一啖安慰我

要搵張狗幫佢日日畫先得

早晨

good morning ar your

有無人可以教我點樣寫個Bot可以個個Comment 負評

好有型

真係好勁

有冇人覺得啲負皮bot體現晒香港人唔抵得其他人高汁過自己嘅劣根性，好似我啲留言下下都678個負皮

早晨牙your

你主要係唔教大家意大利統一

部份正確

屌打哂所有日本妹

宇宙第一

好得意

駁唔到，真係完勝

祝祝真係好鐘意比卡超
但今次個眼妝搞咩咁重手

好青春

個APP太誇張
本身個妝三成，個APP搞到十成厚咁

想問下係邊到可以搵到隻咁可愛既比卡超

可愛到仆街

我屋企

祝祝微博有update

回家了

想陪祝祝飲飲食食

佢係日本玩多左抖音

呢埋係條柱後面好得意
好想捉住佢

日本好似幾興

越睇越正 點解嘅

咪撚搞我地祝區，要搞搞琪區

Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見個
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

張狗不了

張狗死開啦

若黨係時候學化妝了

無錯。

我會用心學然後用落芷若到

頂，個化妝師就爽啦

出門用10分鐘化妝 應該1個鐘

小妹要拍片抽獎了

條女好掂

用好多款脣膏

講omg 個下笑咗

好想同祝祝一齊瘋狂化妝

幫佢搽手仔

我幫祝祝佢畫眉

咪ff啦你哋，芷若只會要我幫佢做依啲野

老老豆豆呢個抽獎活動真係恰鳩毒L
我想要polar 呀

真係好有仙氣

屈哂機

找不到缺點

好多表情包

夜子比人狙擊緊反愛回家個post

佢地比人撚到嬲嬲豬

條友仲玻璃心過d支那豬
內鬥兼分化，咁都有人陪佢傻咁耐

反政府，所以親中電視台要屌，之後睇tvb既人要屌，支持呢堆人既人又要屌，又要抵制落廣告既公司，戰線多到，又要非黑即白，遲早比班連衛兵膠化個抗爭

上左十幾年兩登
見到話抵制tvb 真係得啖笑, 抵制左十年
黃子華張衛健拍咪又係睇

班連衛兵真係好on9

笑下就夠 好睇劇果d po 推左幾千個po
佢呢d 要自推咁辛苦
入愛回家po 嬲住咁到cap 圖

反愛回家，愛回家post d留言比人大字報貼出黎

之前屌完倚天 而家升級打大佬愛回家

芷若當時仲真心以為真係可以同張狗做到夫妻，點知條仆街...
睇一次傷心一次

我地200個po破哂紀錄，佢地仲唔嬲到彈起

婚禮前嗰幾集見到芷若咁開心，諗到之後嘅事就心痛

苦命人

其實我地如果唔拆post嘅話應該推得好快lol

唔拆我應該唔會推

kepa成日引戰

又唔係個個似張狗咁花心
唯飯唔想望其他黨

我覺得睇得愛回家應該大多都係普通香港人 咁樣做只會令佢地反感 對成件事根本冇幫助

成日單單打打 拎牛奶仔做擋戰牌 把口臭過牛奶仔10倍

應該細路仔黎 唔洗咁上心

牛奶仔呢排FF上腦

和理非mode

件衫同個人都好靚

咁快去完日本

真係咩look 都完美carry

loop左十幾次都睇唔厭...

好想幫佢執

淡妝都咁靚

想做耳機

好想伸隻手入去執

最後我幫佢執左

(笑)

巴打早晨呀

朝朝起身個陣芷若都會好似今日咁幫我含撚就好

11個bot

證明我係全po最高汁

比返個腐皮你

咁嘅眼神望住我講咩都應承

牙琳都結婚了

琳

李榮浩嘅歌好聽

人氣呀琳贏十條街
好似話要嫁黎中國

呢個好似談判官look, 好掂

係衰在成日唔睜開對眼 其他都好好

平時祝祝好鬼大個眼袋 一無左眼袋靚到痴線

呢個芷若眼神黎

到北京了

次次睇如花同貝總個d戲都好老尷

好波

say no to 支那整容雞

好元氣

好似見到個呀伯想食學生妹咁我覺得

頂級

好有活力

同意 年紀相差太大

招牌

真係兩個世界既人

演員問題
如果貝總搵個靚仔少少做都唔會咁

搵我做就襯晒芷若，個夫妻相出晒嚟

呢樣真

貝總好似TL

如果係現實生活
我會揀貝總/方洛
件男主都係仆街仔黎

又樣衰又煩膠，小氣到成個女人咁

我覺得魯如花先係祝祝代表作

係呀，呢套豆瓣最高分

一定係

見到如花一個女人仔咁辛苦就

哇

牙YOUR 真係著tee 已經屈哂機

Agger

發覺祝祝好鐘意派糖比fans

點先攞到

接機

黎香港啦

開播前，仲以為tbb 會請佢地落黎

呢條痴漢開生日live 畫

個韓仔

yes, ig成日問名果個

中晒毒 唔知祝祝見到會點

你哋多啲刷我鞋嘅話，我叫芷若影啲靚相比你哋j

比得你哋睇個啲一定有著衫，無著個啲留比自己睇

唔好咁妒忌我啦，芷若鍾意我唔鐘意你哋有咩辦法啫

最尾個張

完美到顛

三個都係有錢仔
梗係揀有腦既

個衰妹成日露腳

電暈

方洛最靚仔

我奶咗咁多日都奶唔厭

我唔得啦牙祝真係不得了

掛住祝祝了

我暈喇

得方洛一個係正常樣，一個TL，一個眼線佬，似玉就真係靚

個妝真係好正

只能用完美形容

早晨啱啱訓醒今日去完camp依家就好似張 gif 咁有啲頭痛咁起身
今朝喺10分鐘內吹左100個氣球吹到個嘴唇好苦手腳有少少麻痺
咁多個工作人員個個都吹得勁慢結果就我自己一個吹然後比佢地負責綁

你呢張真係超掂
慎重考慮用邊張做wallpaper

張張都咁掂

真
駁唔到

迷敏狗又刷負皮

我覺得呢張都唔錯
Btw張張都好掂揀唔落

商碧晨嗰張都ok喎

祝祝實在太charm

要同芷若訓了

夜子巴
祝祝 V S 泳淘
你揀一個！！

你哋揀泳淘啦，芷若已經係我嘅人

海味個芷若比你啦
祝祝唔關你事吖

梗係牙your la

泳淘本土先加分

09年果個芷若比佢

識貨

無得比
宇宙第一

咁快ocamp

Wingto有對波先加分

起碼佢敢做緊tvb 反送中 今次仲撐埋寶礦力 (寶礦力cut左tvb廣告)

reg day都未, 咁快ocamp

呢樣我服，但女呢講都係祝正

係咪個啲pre camp比啲莊員自己玩個啲

pre camp吹100個波有咩意義買個電泵試la

牙your 宇宙第一 根本無對手

祝屌打wingto,一件事還一件事

毒撚唔敢玩

我都唔中意OCAMP
但freshman 唔join真係無friend
雖然join左都未必close, 但分組易d

祝祝起香港出世可能就係第2個wingto

我反而係住hall 識左班fd

牙your 邊度出世都宇宙第一

住hall都好
細o 主要係識d 同科

見過wingto真人 但都係祝祝正啲

wingto係性器

圍威餵不了

住hall係咪可以約_

真理

我就用呢張

張張都咁正揀唔落手 點算

會唔會太可愛

一日換一張

假架

city 應該多，不過家陣興ptgf

要邁向第4個po了

大家可以關注呢個

話說祝祝今日係飛去邊

邊間先

city應該最mk

返北京，好似有活動

少林寺

一大

想知有劇拍未

我嘅wallpaper

高質

match

芷若依家有我養唔使咁辛苦拍劇了

又要玩JER 仔了

竟然有香港人讀

冇分數？

下個po #1 貼多啲 link 好唔好

港澳台通常有特別待遇
btw唔知

交比你開 你揸主意

大家準備

咁突然既

好型

等cut 算

笑死，喺蘋果日報Facebook 都見到咁嘅留言

張無忌純真

打手抹黑我YOUR

簡直係笑話

仆街死啦，咁大膽屈我老婆

佢地鬼睇過倚天咩見到wiki話芷若係奸角就信

先唔講其他，芷your有後悔，條柒婆撚有後悔

明明就係張狗負芷若

所以你話無知既可怕

唔好將柒婆同我芷若比好唔好

其實個Peter 係唔係呢度嘅巴打嚟?
定係佢都係鍾意芷若嘅fans?

佢見CC 台有Po copy

00後應該原著都無睇

哦，原來係咁

Po就爆

咁就要推一推

唔怪得佢會貼埋啲咁易俾人反嘅圖

其實果個回得好
有睇都知牙敏一樣係奸
只係本書最後果幾個月唔奸

其實睇到幅圖話張無忌係純真呢下，
真係得啖笑，係人都知佢係全劇最負心果個
負咗芷若bb

講純全劇真係得白芷若係

牙YOUR 純左10幾年,
之後原版同二三版牙YOUR都改過
即係人生幾十年奸得幾個月就比人屈做奸